我的英雄學院262 粵語繁中翻譯

翻譯：1010、風紀委員長
嵌字：打鼓、牙樹
校對：洪水橋本環奈
Read in TG：

大家好，因風紀委員長今個禮拜有要事，所以由我幫手代post，請大家多多指教！

風巴
等左你好耐
辛苦晒

辛苦晒喇

辛苦晒
正

辛苦哂

多謝樓主

辛苦晒

辛苦晒！

多謝

爸打會唔會開個捐款 我諗好多人都肯俾

依個真

有開既我都會課呀

兔仔

留個名支持下, 等巴打知道你嘅努力係有人期待冇白費㗎

有得睇實在係太好
不過廣東話好唔慣

一定係死柄木突然出黎 秒殺安德 跟住完

辛苦了

正